天水圍西鐵現場 已塞死左

巴絲好波

頂到9點啊。加油

出緊

唔好比佢郁！

睇live都仲未夠人

應該係你左緊

屯門公路口往荃灣方向，有狗響現場，各位小心

兆康